%\documentclass[12pt,a4paper,openright,twoside]{book}
\documentclass{mytemplate}
\usepackage{a4wide}
%\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[slovak]{babel}
\usepackage{ae}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{listings}
\usepackage{url}
\usepackage{multirow}
\usepackage{longtable}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\usepackage{todonotes}
\usepackage[hmarginratio=3:2,,bottom=4cm]{geometry}
\usepackage{placeins}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{perpage}
\usepackage{caption}

\pagestyle{fancy}
%\usepackage{hyperref}

%\oddsidemargin=8mm
%\evensidemargin=-8mm
\renewcommand{\theequation}{\arabic{equation}}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
\markboth{#1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{%
\markright{\thesection\ #1}}
\fancyhf{} % delete current header and footer
\fancyhead[LE,RO]{\thepage}
\fancyhead[LO]{\rightmark}
\fancyhead[RE]{\leftmark}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\addtolength{\headheight}{0.5pt} % space for the rule
\fancypagestyle{plain}{%
\fancyhead{} % get rid of headers on plain pages
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % and the line
}

\newcommand{\Title}{Názov práce}
\newcommand{\Author}{Meno Autora}
\newcommand{\STU}{Slovenská technická univerzita v Bratislave}
\newcommand{\Date}{Máj 2013}
\newcommand{\DateEn}{May 2013}

\title{\bfseries{ \bf \Title }}
\author{\Author}
\date{\today}

\begin{document}
\renewcommand{\appendixname}{Príloha}

\graphicspath{{fig/}}

    \include{titlepage}

    \pagebreak
    \mbox{}
    \thispagestyle{empty}

    \pagebreak
    \thispagestyle{empty}
    \include{prehlasenie}
     \pagebreak
    \thispagestyle{empty}

    %\setlength{\parindent}{1cm}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 1pt minus 1pt}.

    \include{podakovanie}
    \pagebreak
    \thispagestyle{empty}

    \include{anotacia_sk}
    \pagebreak
    \thispagestyle{empty}

    \include{anotacia_en}
    \pagebreak
    \mbox{}
    \thispagestyle{empty}
    \pagebreak

    \setcounter{page}{1}
    \thispagestyle{empty}
    \tableofcontents %% tu sa generuje obsah
    \thispagestyle{empty}
    \vfill
    \pagebreak

    \addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{2}}
    \setcounter{page}{1}
    \include{intro}

    %sem sa nainkluduju subory samotneho textu

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatúra}
\bibliographystyle{acm}
\bibliography{ref}

\begin{appendix}
\include{app1}
\end{appendix}
\end{document}